\begin{center}
\index{Far jag kan inte få upp min kokosnöt} 
\subsection*{\large{Far jag kan inte få upp min kokosnöt}}
\end{center}

Far, jag kan inte få upp min kokosnöt,\\
alla sätt jag prövat har vart fel.\\
Med min lilla yxa högg jag tills jag blev stel,\\
bordet fick hack, parkettgolvet sprack,\\
men nöten den är hel.\\

Far, jag kan inte få upp min kokosnöt,\\
nej, inte med ens hammare och spik.\\
Varje vägg nu har små märken här och var,\\
det är bara kokosnöten som är sig lik.\\

Ja det är bara kokosnöten som är sig liiiik!\\
Allt det andra verkar mera kalabalik.\\

Säg mig minns du flygeln far?\\
Glöm bort den är du rar.\\
för det är bara kokosnöten som är sig lik\\
där hemma!\\

Far, jag kan inte få upp min kokosnöt,\\
fast jag försökt att krossa'n mot en dörr.\\
Ty hur jag nu dängde så måste jag ha dängt fel.\\
För dörren gick upp och mamma kom in,\\
men nöten den är hel!\\

Far, jag kan inte få upp min kokosnöt,\\
trots att den gav min mor en ny mimik.\\
När du henne ser så tror jag att du ler\\
för det är bara kokosnöten som är sig lik.\\

Ja det är bara kokosnöten som är sig liiiik!\\
Allt det andra verkar illa gjord mosaik.\\

Mammas nos blev grann,\\
och hakorna försvann.\\
Det är bara kokosnöten som är sig lik\\
där hemma.\\

Far, jag kan inte få upp min kokosnöt,\\
nej inte ens med nitroglycerin.\\
Ty när jag hade laddat mycket omsorgsfullt och väl,\\
bortåt jag sprang och sen sa det pang.\\
Men nöten den är hel.\\

Far, jag kan inte få upp min kokosnöt,\\
för jag behärskar ej nån sprängteknik.\\
Vårt lilla hus om du ser?\\
Se det står där inte mer.\\
Det är bara kokosnöten som är sig lik!\\

Ja det är bara kokosnöten som är sig liiiik!\\
Allt det andra verkar mera pyromanik, så att säga.\\
Brandkårns jobb blir lätt, det enklaste dom sett.\\
För det är bara kokosnöten som är sig lik\\
så lik så lik så lik!\\
Det är bara kokosnöten som är sig liiiik!\\

\begin{flushright}
\small{\textit{P. Ramel}}
\end{flushright}